香港人除口罩challenge

香港人不嬲好聽衛生署同上電視啲專家話，唔使林鄭出聲嘅

做個高質公民，見人係公眾地方無戴口罩，大義凜然咁群起而攻之，香港人好高質素嘅 ....

但玩左咁耐政府呢隻防疫遊戲我諗大家都知咩事
爆唔爆，根本就係由中共控制

所以今日發起除罩challenge, 話畀政府知玩夠喇，反檯喇

香港人，除罩！

[人體實驗] 大家準備好強制打支那疫苗

呢個時候放一轉毒，其實都係想提醒香港人打疫苗啫

留名睇連登仔屌你自私害死人

好似inception 咁
你想班精神病人除罩
最根本嘅idea 係要佢地搞清楚廢炎有咩好驚先
你一下跳太多step 班恐懼精神病人又黎嘈

搞清楚廢炎有咩好驚先啦
又唔會死 又無後遺症

今日屌人唔戴罩，他朝屌人唔打疫苗

香港人咁識做，政府都未出聲自己就狗衝去批鬥人

真心支持
不過一除預咗俾人批鬥

Meanwhile 班高官同專家日撚日上電視嚇鳩香港人

要同佢地鬥快 ....

太遲啦, 人地宣傳左成年, D人已經入晒腦
你話just a flu 會比人屌

發覺香港人對社會上一啲少數唔合群嘅人特別兇狠

對黑警都一樣就好喇 ....

香港人，係時候除罩，quit 抗疫 game

玩夠未呀你地，畀人玩撚左成年喇

肯除罩未呀，口罩商表示賺夠喇喎 ....

反香港01 但睇得咁投入，好撚野喎

(XG 01) 旺角利民大廈確診7住戶分租床位 4 人非港人 附近大廈患者曾召妓

廢老一早做左

使鬼你做帶頭

其實口罩呢樣嘢，我真係好諗唔明。我都好鍾意自由，覺得戴唔戴，應該係自己選擇，唔係政府立條法去逼你戴。我自己都會戴，因為都會淆底，穩陣啲好。但係呢個係我自己嘅選擇唔係逼。

不過，當我想身邊嘅人表達自己嘅見解之後，佢哋都唔係幾接受到。我都冇足夠嘅point去回應佢哋。因為佢哋都會講口罩係公共衛生嘅議題，你唔戴係你嘅自由，但係你會影響到身邊嘅人健康嘅權利。好似，你開車，你就冇唔遵守交通規則嘅自由。

另外，唔知香港係咪強迫戴安全帶呢？如果係，咁強迫司機戴安全帶，究竟係好定唔好？

笑啦，顯得你地戴罩特別高質
傳媒、政府、專家一齊狂踩唔肯戴罩嘅人
啱呀，你地本身就係高文明嘅優秀族群，使咩分黃藍啫

疫苗就到喇，到時要打呀，唔好淆呀

相認

屌你老母！屌鳩唔戴口罩，係呢班畜牲完全唔為他人著想！唔打疫苗係唔撚信支那疫苗！無問題！

有你加持即刻明哂

一句廢老笠落人地度顯得自己優越過人

你地咁鍾意呢種崇高嘅優越感，同林鄭同班高官學者專家一撚樣

你地原來係政治以外係有樣野可以企係同一陣線，就係批鬥唔戴罩嘅人，遲啲就歧視唔打疫苗，無健康碼嘅低等人口

真係恭喜香港人同港共政府呀

放心喎，要你地唔反抗咁打疫苗，當然係入外國貨 ....

最緊要你地打疫苗同整健康碼

睇住黎啦香港人，你地點樣恥笑歧視人唔戴口罩，第時無健康碼畀人歧視無工返唔好喊

樓主hang 左機, 唔識回, so sad
陳雲又冇教, 冇辦法啦

我唔玩你地隻防疫game, 所以我唔戴，你地係要逼我玩，又公平咩？

況且安全帶係立左法要纜，但無口罩法喎，咁都有得比？

我唔回因爲佢篇野太低能，而你徧要懶醒走出黎獻世 ....

其實錯既唔係防疫, 係政府利用防疫去監控市民,
但你地聽完陳雲就將個重點放左係個口罩到, 係錯哂方向
就算呢個疫病只係一個感冒,
但傳染力咁勁, 戴個口罩唔想患感冒又有咩錯,
錯既唔係防疫, 係政府利用防疫去監控,
唔好再聽陳雲講, 將個注意力放係個口罩到, 方向錯哂

咁香港人都唔好咁傻陪政府玩呢隻防疫遊戲喇

為左隻爛game 而屌人唔肯玩埋一份 ....

除咗好耐

都估到你地班雲粉係唔會明,
繼續訓下訓下, 但以為自己眾人皆醉我獨醒

CLS

個種群體壓力唔係人人頂到

你知香港人團結起上黎一齊畀眼神你睇係幾咁恐怖 ....

禰豆子?

nezuko

你地繼續戴到2047，唔阻你

但總有人唔肯玩政府隻防疫game, 亦唔犯法
唔該你地唔好懶係正義咁要人屈服

對住啲唔合群嘅人你地仲惡過中共 ....

啲口罩法西斯恐懼撚

你on9? 中咗會跳得1cm

d傳媒日夜洗腦 第幾波第幾波
又播患者踏足邊到邊到散播恐懼 搞到僵屍病毒咁

康復唔講 無病徵唔講

其實冇咩人理你
唔洗咁驚

我唔驚中呀 但我驚我中完傳染比屋企人
屋企人年紀大 中咗辛苦又易死呀嘛

被人批鬥放上網未

理閪佢啦，黑警見到唔戴罩都直行直過

香港人識q發惡咩

G chi

你除左未？ 不如由你開始帶頭

後生有做開運動睡眠充足一啲都唔驚
係等人帶頭

可能覺得唔戴口罩嘅都係廢藍，搞完都無功邀
所以都廢事節外生枝

唔會報全球康復數新高、極多人冇病徽
抗體比數遠超感染比數

你期望香港人識睇穿大外宣

傳媒同政府夾埋要人畀曬attention 呢隻人工病毒

口罩商，ppe 商就賺到叫救命

啲反共但信政府嘅香港人幫政府屌鳩啲唔肯玩隻抗疫game 嘅人

抗爭變左做抗疫，遲啲又會屌人唔肯打疫苗，唔肯整健康碼，睇住黎 ....

成人篇

安全帶 vs 口罩

面對嘅 threat:
安: 車禍
口: 假疫情

threat can be prevented?
安: Yes 安全帶要受測試
口: No 疫情係假 就算講擋傳染病 都唔係用外科口罩

有需要規管?:
安: 需要規管 因為面對嘅risk 係真實 而且有效降低死傷
口: 無需要規管 因為個疫情係假 就算擋傳染病外科口罩都無用 要限嘅話要限埋規格 而且要全民有醫學知識咁戴先有用

結論 將2姐拉埋黎講
收皮啦精神病人

中六合彩都有分咩獎，肺炎淨係報中同唔中，三日好番唔講，無病無痛又唔講，死果d 70歲以上糖尿左幾廿年唔講，成個瘟疫根本係政治黎。

個個講肺炎，今年冬季流感呢？無流感呀？

On9少陣，我隔離朋友黃帽鎮匙扣都掛撚埋出黎

黑警不嬲都懶過閪

流感其實仲危險，以前我屋企有老有嫩輪住黎傳染
但以前少見你呢種論調

又係傳媒做嘅好事 ....

因住你上咗唔帶口罩公審page

Fake News!
根本無肺炎
只係政府限制我地自由
想圈養我地既把戲！

100人無病徽，一句帶過
幾宗冇味覺2日，全頁頭版

都係個句，香港人屌政府同時非常信賴政府 ....

老左之後 ....

知你最醒啦 眾人皆醉撚
法國英國都封緊城
你快d去叫醒班白鬼啦

真，只有支那武漢病毒

發到變肺炎都唔知有冇0.1%廢撚過閪

點解你地之前唔戴口罩防死亡率更高嘅冬季流感

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

M底

落左命令畀傳媒，支那肺炎要拎曬啲人嘅 attentions，流感彈開啦

平時喺街都唔戴，係入商場同搭車先要局戴。
樓主你嘅感受我真係明，可以起我底。

其實係肺炎初期醫生已經講過距離夠遠係可以唔戴口罩
不過群眾就係咁，只會聽到衰既野，個個戴罩當左掛十字架咁，無人地方又戴，游水又戴，無人知個罩實質做緊乜。

因為你地當香港人白痴，自以為自己特別d諗到人地諗唔到既野

見到香港人做緊咁岩政府都提倡緊既野（其實係全球政府都提倡緊）
你地就懶係見解好撚獨特，老屈香港人做既野係聽緊政府話而唔係發自內心
而事實係香港人經歷過03年沙士，特別緊張個人衛生先咁認真帶口罩
好似上面有巴打咁講，政府規定人哋要帶安全帶，你哋係咪又要話自己有自由唔帶？

不過你班熱狗雲粉點解釋都唔會明
成班中二病傻鳩永遠活係自己世界，靠抹黑人黎抬高自己
仲要屌完人調返轉話人惡過中共

今年無流感架，流感數字係0

熱狗？

佢地關我撚事 ....

你地唔好逼人玩抗疫game 就真

下 人地鬼佬心諗just a flu喎
人地笑尻我地東亞病夫你仲諗住叫醒人
人地叫醒我地就真

流感邊有咁辛苦同咁易死呀

唔纜安全帶犯法，唔戴口罩唔犯法

一句收你皮

陳雲淨係講口罩？咪玩啦
反得你班防疫撚一定關陳雲事？自己唔會思考？

而家喺車咳兩聲啲人都俾足反應啦

以前出反對通知書都唔驚，捉到可以判最高5年，而家一個限聚令，出個街都數人頭，捉到最高罰2000

每次政府出嚟宣布第幾波就屌嗰班確診者，人哋行山、跳舞都要俾你哋屌？以前流感高峰期唔見你哋屌人哋有娛樂㗎喎？

你真心覺得香港人好清醒無問題？

收咩皮姐？即係你睇對錯單純睇政府有冇立法？
咁係咪政府立法帶口罩既話你就覺得帶口罩係正常？
立左國安法你係咪認同要熱愛中共？

on9??

點解特朗普唔大力提倡？

侵侵都講過武肺係Just a flu 但正確戴口罩保護自己同其他人都係好事 強調每個人都有選擇嘅自由

反觀香港 唔戴係會比人話/追住嚟屌/影上Facebook批鬥 (利申我真係試過係街食野比人叫我戴返口罩)

另外 緊張個人衛生固然好 但唔少人真心覺得武肺好嚴重 會肺花會死會好唔返 而忽略冇睇全球康復數字,死亡率,醫院做數,試劑唔準,各國靠封城得益等嘅問題 依個觀點好影響一個人戴/唔戴口罩

另外No offence 你成篇文語調 覺得你惡過樓豬

熱狗唔戇鳩點做熱狗
網上兇狠
現實碌撚 驚比人批鬥就笠住個口罩好嬲好嬲上網屌香港人

冇咩人理你
同埋就算影 咁點

恐懼撚：跳得1cm

外國咪有anti lockdown protest
香港人得幾十宗已經屌唔lockdown

唔係喎，無人病先無人打疫苗同無人做檢測，咁先唔會出現大陸疫苗中毒或者DNA送中

其實除罩同泛民杯葛議會有d似，正常情況下唔會咁做，因為戴口罩同議席有用。
泛民杯葛議會係因為大家認為議席無用，已經去到要反枱既地步，但戴口罩係仲有用架喎。

不過集體除罩反抗都係一個方法，可以討論下咩情況下適合用呢招，唔洗逼人馬上做

一直封城、限制市民活動、健康碼
過一排中小企業死晒就開始build back better

收皮啦返屋企個時除？

流感唔辛苦？！
真係小病是福咩，鼻塞頭痛都叫無事

拉垃圾po

如果要帶一世，有幾多人願意？
我估咁問好D .

咁對比武肺啲病徵又真係好似差好遠嘅
雖然唔排除都係傳聞誇大咗個程度

當疫病成為政權工具 口罩就係服從嘅象徵
而之所以可以作為工具 係因為疫針病本來就是謊言 口罩只是謊言嘅假戲真做

樓主，我知好多人想挑你機，但係我唔係挑機嘅。我一開始我都講唔唔嘅立場，我係支持自由，唔想俾政府太大嘅權力。

但係，有啲位我係諗唔明。當我對住friend表達戴口罩係自由嘅時候，佢哋好多人會問返我理據。而我承認我係未搞得清楚。

當人哋問你點解嘅時候，我哋係咪要做好準備話返俾人知點解呢？唔係一句你低能就過咗去。

我講緊，我話戴口罩係自由，係有人過嚟挑我機，問到我口啞。佢就係問我咁係咪自由就唔時遵守交通規則？

你一句冇得比又過咗去。點解冇得比？如果你話戴安全帶係立咗法，所以要遵守，咁而家爭取立返條口罩法，同健康碼法又OK不？立咗咪唔使煩囉，不是嗎？

所以，我係抱著求問嘅心態嚟問樓主，而俾樓主當低能，真sad。

有啲人，發生咗成年，都唔知乜事， 四圍都有咁嘅人， facebook嗰度仲要見到有頭像係光復香港嘅人，喺到政府叫我哋前政府叫我哋後， 好撚自相矛盾。

即係唔驚個病就要申請去中？
乜野邏輯

輕咗機

1.跳高唔過1cm

「強調每個人都有選擇嘅自由」

無錯架
咁熱狗五毛又屌鳩帶口罩既人係配合政府係恐懼撚？

即係你地屌人既選擇就無問題，點鬧點抹黑都得
人地屌你地個時就係「每個人有選擇既自由」？
龍門搬撚到

因為果班恐怖分子來，港豬會怕

比狗抄599I你幫我交？

政府暫時應該唔想武肺消失住， 雖然有國安法同埋白色恐怖，但加埋限聚令先夠㗎嘛， 玩咗一年見到有咁多人願意配合， 梗係繼續個遊戲啦。

強制其他人帶口罩既全部都應該仆街死

好，一落車就除，行返屋企。嗰樣要西面，惡啲。

你估個個似你咁垃圾咩

你咪除囉 attention seeker 你都係想人入嚟屌你啫 wfc

除未牙

以前香港人戴口罩係迷信專家，但係而家專家俾我哋睇到佢哋都不過係政權嘅工具。所以，我開始都懷疑專家。

你講得好啱，而家嘅疫情係政府控制，就算冇，佢都整到你有。然後想你做咪就做咪，口罩係你順服佢嘅第一步。然後再借疫情為理由慢慢剝奪你餘下嘅自由。

篇文好有熱狗feel

幾多香港人proud of 自己有戴口罩

仲笑歐洲美國人無戴口罩

好agger
你要戴你事，做咩要逼我？
以後流感又唔見你班防疫撚嘈住要戴？

後遺症咩病都會有，流感都會有
3 4月都話大家唔知，驚啫

而家咁多康復同symptomless, 都要驚驚驚
政府咪就係咁控制你班恐懼撚囉

呢排都開始有呢啲心態 自己抗得幾好都係比正苦敗晒 不如一獲熟好過

有咩留返同肺炎菌講啦除罩

一日唔除口罩一日就授權政府繼續瘟疫政治啊。明顯瘟疫政治慘過病毒死人啦。上年唔係話死幾百個換取香港嘅自由都好值得咩？
你可能話政府反正做乜都唔使授權，但係等我學返左膠講：佢哋拉得幾多個。
不過算啦，腐皮咁多，講完都係冇用。

東亞病夫

開始有人係屋企都戴口罩

屌你老母開post就咁口響
你拍條片一日出街唔帶戴罩先同我講喇

樓主pin this

連陳雲自己出街都戴口罩,
係班雲粉要聽佢點, 仲傻下傻下咁

除你老母

認真，要思考，當肺炎中既機會咁低
死亡率咁低，仲同林鄭玩？
仲要受健康鹿？

戇撚鳩，一早冇戴大半年，啱先瞓醒？

嘥氣啦，不自由 毋寧死係講下架咋
大家戴返口罩食黃店當抗爭咪算囉

雖然好番晒 就會再有抗爭運動
但點會唔想消失 啲商舖執到仆街 政府少咗好多稅收
但係但係政府又會一見好啲 就想完全開關比大陸人
出事又唔敢話患者係喺大陸感染
唔知想點 痴撚線

都痴撚線呢啲人
當手足當醫護係佢隻狗咁
成日叫人去送頭
之後人地出事就話唔關佢事嘅

你班撚樣柒頭一咳我就行埋嚟打爆你個咀

熱狗圍爐po

熱烈慶祝連登與全球極右anti-maskers anti-vaxxers 接軌

限聚令關市民咩事

連登冇幾個好似你咁清醒

放心 只要被扣上熱狗陳雲帽子

連登必反

弊在一咁講，啲人就話你熱狗
得香港人先會一邊批評Trump話just a flu
一邊又撐Trump 咁

你咪又係反抗唔到安心出行，限聚令果d 就拎除口罩黎打j 當自己抗爭左

政府咁多樣藉疫情限制人民自由既措施唔反，走去反個最冇成本代價既口罩

再講，你用到科學既角度說服到班科學家武肺係流感先講啦人話流感你又話係，主觀意見就得唔洗要科學啦。

撐trump 就要撐哂佢講既所有野果d 叫盲撐，你都仲可以咁驕傲

#anti-maskchallenge

因為流感well studied，武肺唔係同made in china?

之前唔戴就代表之前係岩，你不如問人點解之前做港豬依家唔繼續做啦？賴係有point 咁

咁撐希特拉唔炸美術博物館但唔同意其他反人類暴行算唔算撐希特拉

屌，我係外國每日都接觸武肺病人，有啲重要有親人因為武肺死左
睇到呢個post 真係唔知好嬲定好笑

查下武漢肺炎死亡率先

貪生怕死既香港人老早就將不合作運動忘記得一乾二淨，佢地個個都對唔住死左傷左同係牢獄裡面既手足

你恐懼撚就話人熱狗

有好多嘅research同埋論文都已經指出戴口罩嘅效果係誠意冇辦法有效咁樣防止肺炎嘅擴散而且仲會長時間戴就會對身體有害

查你老母咩，除左死亡率仲識唔識睇其他野架你地？

有冇諗過一個病人由患病到唔帶傳染性要用幾多醫療資源？有冇諗過covid 有冇機會好似hep b 咁insert oncogene去human genome? 唔係好撚鍾意扮科學分析架咩？

唔係叫你哩係屋企唔出街，但口罩呢d 對人影響咁細既就咪撚嘈啦，幾時反對埋洗手呀

打錯，冇“誠意”

與期話口罩係真係防止病毒，不如話係一個政權可以攞嚟睇下市民跟隨政府政策的指標， 重有喺連登， 想理性討論畀人鬧就有份

一有不利自己就論點嘅證據就無視

推

與其除口罩challenge
不如試下Cu mask challenge
當街比人誤認做藍屍都幾侮辱

求其search 都幾份support 有效，你點睇到d paper 一面倒話戴口罩係冇效？香港都出左份證明有效wor，重點係戴得好唔好姐

唔好sad啦，樓主係國師信徒，佢地唔用腦諗野㗎啦，成日見佢地會話呢個係政府控制我地嘅手段，咁老實講呢個都係一個保護措施，你要反政府係咪乜9都要反晒，全部政府立嘅法都反啦不如，我之前都有同fd傾過下咁，其實老老實實你戴口罩都係預防傳染/比人傳染㗎姐，你驚嘅時候自己自然會戴，我唔會逼人戴（當然你中左又唔戴就另一件事啦），無謂下下都屌佢地啦，唔戴個d唔好彩中左未知咩事lo，中左先黎後悔

明明政府整條禁矇面法就係唔想你帶口罩
而家樓主主動叫人因為自由而唔好帶口罩
都唔知咩居心

再唔除罩，遲d就俾人強制打疫苗㗎喇...

所以你覺得各國政府要求國民戴口罩係為咗鉗制國民自由多過公共衛生考量？
係咪睇得太多陰謀論

熱狗係要uphold啲似是而非觀點 等自己有優越感架喇
鬼唔知政府用防疫去管香港人咩
全世界政府都做緊同一樣野 全地球都知架啦

但熱狗硬係要揾個高地笑鳩其他人
又唔撚係講到解決方法
得個吹字 然後話黃絲好蠢

成班打完飛機就算

陳雲早9個月已經做緊

香港人咁注重防疫唔係配合政府，只係單純淆底怕死，幾多人出街推門撳lift都等其他人做

咪同你一樣我叫你唔好淨係睇死亡率一個factor，你就spin 去其他野到

開完門，再幫佢閂門
驚呀拿

安全帶個例子係偷換概念
安全帶目的係撞車可以減低傷害
戴口罩目的係防止傳染，並唔係防止感染
假設你堅持無病徵即病徵，假定所有人都有病，要求所有人唔好傳染他人
呢個係非A=A嘅問題，而唔係如何預防患病嘅問題

咁你有冇跟

冇病冇痛都要強逼人戴口罩
不嬲唔反對鼻敏感 自己驚既人戴
但下下強逼人戴 批鬥人戴做咩

諗起肺炎初期喺東京發起唔戴口罩搭電車班on9

香港人：我哋真係好撚鍾意口罩

如果你係見武肺死亡率低，"覺得"佢廢，唔洗理佢，我阻你唔到，係你自由。

但用偽科學既方法去"證明"武肺係廢，咁係誤導，係剝奪左其他人作出正確選擇既自由。

咁點解要強逼人戴口罩 仲要公審人
不如你地答我幾時先敢除
戴口罩戴一世啦你

咁你相信用偽科學方法去"證明"廢炎好勁都係誤導
係剝奪左其他人作出正確選擇嘅自由

數據顯示 廢炎死亡率極低
數據顯示 極少數人有廢炎後遺症 而且有都能夠康復
你嘅偽科學 點"證明"廢炎勁呀
收皮啦你
縮返入你老母個西度啦咁撚驚

challenge fail

遲D柒婆要大家玩健康鹿強制打針香港人又會跟住做

防唔防疫係一條非常簡單既數學題，不過左膠話你知All lives matter!

我冇強迫過人帶，亦都唔會，其他人強迫你批鬥你既，你可以用返你既道理同佢講，依家強迫人果個係港共。

難啦 有都唔會去返上年個勢

白色恐佈班淺黃驚哂 仲有有舉報熱線

《返校》現實版

你地班防疫撚見人唔戴口罩會當面屌人影人大頭放上網同報警喎，但熱狗同陳雲只會笑你屌你然後講戴口罩底下嘅政治操作點解唔戴。

你未搞清楚強逼人係邊個
強逼人嘅係精神病黃絲
初初限罩 係黃c 提出 正苦順應民意做
限聚 限乜 限酒店 限舞廳全部都係黃絲提出
再講初初正苦要中左有5千 黃絲反對 正苦即刻縮
你自己睇到個關係
仲未講黃絲精神病區議員幫手執法限罩 限聚
痴鳩線

首先要定義自由，自由有一個好大嘅特點係你唔可以對他人造成損害，例如殺人，你就係剝奪左他人嘅自由，所以殺人係唔容許。

我戴口罩係我嘅自由，但你唔戴口罩嘅自由係會可能造成武肺傳染，對社會造成負擔，所以你冇唔戴口罩嘅自由。

退一步，我假設唔戴口罩係唔會造成社會負擔，你咪唔戴口罩囉，但你點可以剝奪其他人戴口罩嘅自由？

若果有人話我戴口罩係endorse政府立惡法，極權政權係唔需要人民endorse，佢立口罩法同有冇人戴口罩根本冇關，有人戴所以要立法又得，冇人戴所以要立法戴又得。

睇少啲樓主呢類嘅迷雲黨，佢哋當全香港人都係白痴，睇多幾本政治哲學書，會解答到好多問題。

問題係武肺有較長潛伏期有無癥狀病癥
一旦你中咗招但係因為唔知情就會傳染俾其他人
一句話自己冇病冇痛就唔戴係好自私既行為
我都覺得戴口罩好唔舒服
但係要係戴口罩侷住侷住同中武肺之間揀
我諗好多人都會揀唔想中武肺
撇除生命危險
日咳夜咳／呼吸困難／無味覺／無嗅覺我一樣都唔想受

岩呀
少少野就幫極權批鬥香港人講民主笑撚死人

傷風=冇疫苗、冇藥醫、多種病毒引起（其中有冠狀病毒）、日塞夜塞、冇嗅覺、要用口呼吸、喉嚨乾、空氣傳播、傳染力強、靠自身抵抗力

又唔見你舊時戴撚住個罩避傷風返去訓覺啦7頭

當面屌人影人大頭放上網同報警？
聽你地吹就聽得多，但我真係未見過喇
有冇真實例子？定你地又打稻草人？
反而你地屌人恐懼撚屌人帶口罩就日日都見到

我就當真係成日有人屌人唔戴口罩
咁點解人哋個d就話係屌就係支持極權
你哋個d就叫「笑下姐」

屌你老母仲戇尻過走去奶厠板

10%後遺症
咳嗽, 低燒, 疲倦, 呼吸困難, 胸肺痛, 頭痛, 認知困難, 肌肉痛及無力,腸胃不適等

死亡率1.4%

03年沙士11%

冇沙士死亡率咁高
但係唔代表唔需要警惕
假設你係唔過35你中咗的確係好大機會唔會死
但你係生活質素有機會會因為中肺炎而受損

活係自己嘅空間嘅你
無得救
你同呀叻有咩分別
我唔知 我唔清楚 我睇唔到
你打稻草人
我屌你老母呀

中左肺炎 人又高左 仲大隻左

唔撚該你戴一世
一句話自己冇病冇痛就唔戴係好自私既行為

影既原因個mk打人唔係因為佢無帶口罩wo
同你講既「當面屌人影人大頭放上網同報警」有咩關係？
咁仲唔係打稻草人叫咩？

支持

On 9 post拉

第1已fail
你知唔知佢嘅10%點黎? 我睇返個source 6月嘅 仲要個source 嘅source 原來靠個app
係要人用佢個app report 唔確保真實性

你睇返香港臨床真實數據 500人先得30個有後遺症會慢慢復元嘅 仲要未講好多人無覆診
睇完咁多數據 你仲要死撐廢炎好勁?
你老母生漏個腦俾你?

孔繁毅透露，目前有約500名新型肺炎康復者每隔兩至三個月，便會回到瑪麗醫院覆診，當中有20至30名病人有程度不一的後遺症，例如病人的味覺及嗅覺未完全恢復。有5名病人肺部有纖維化，當中3人於康復後3個月仍有肺纖維化，但肺功能有逐步改善。

欺善怕惡

我傷風感冒出街係會戴口罩
同埋傷風感冒係由細中到大
除非嚴重案例有幾可需要入院

武肺失控係會癱瘓醫療
連失去嗅覺味覺係講緊幾個月或者更長既未知時間
你係準備一年中幾次武肺你咪唔好戴口罩囉

就算N95口罩都做唔到100%防護
但當spreader同receiver都帶口罩嘅情況下可以提供到90%防護

Ueki, H., Furusawa, Y., Iwatsuki-Horimoto, K., Imai, M., Kabata, H., Nishimura, H., & Kawaoka, Y. (2020). Effectiveness of Face Masks in Preventing Airborne Transmission of SARS-CoV-2. MSphere, 5(5).

呀叻
你柒夠未呀 活係自己世界入面
我唔知 我唔清楚 我見唔到
我屌你老母

而家講緊武肺pandemic當下情況
冇失控流行病戴黎托柒咩
你斷章取義都幾出類拔萃下
係咪對狗眼剩係望到我呢句？

以前未有武漢肺炎
自己惹到傷風出街都帶返個口罩
儘量冇嘢都唔會出街
依家武漢肺炎全民帶口罩個原意就係唔知邊個係無症狀感染者

仲洗唔洗多d 呀

ON9

衝出嚟柒

又邊撚到有人影大頭？邊撚到有人報警呀屌你老母？
你地吹到好多香港人幫手執法幫手捉人唔帶口罩架wo
求其拎連登拎熱狗d相出黎笑既post出黎就話係證據？

同埋笑鳩熱狗咪笑鳩熱狗
笑熱狗唔帶口罩就話人係支持極權話係打壓自由
熱狗笑香港人帶口罩就話無問題笑下姐點醒香港人
龍門搬撚到

武漢病毒都唔見得有必要入院，唔驗都唔知自己中撚左

垃圾級病毒避得幾耐
一陣避下避下冇左幾年感冒抗體，因小失大都係個句，你驚咪戴一世，馮咩逼人戴

未有武漢病毒，醫生、護士收工都除口罩啦口罩佬日日鳩up，長期戴口罩唔會影響健康，笑撚死人

同佢地嘈黎都無撚用
以前知有病不嬲都最好帶口罩唔好傳染比人
咳到仆街都唔帶，d人一樣避開你
邊撚個唔驚會病

班雲粉就吹撚到以前都唔會帶口罩
同埋而家全世界咪一樣建議帶口罩防止傳得越黎越勁
佢地就吹撚到帶口罩純粹支持極權係度妖魔化人地帶口罩既原因仲要以為自己好撚醒

上面post 左fb 影人大頭gp

呢個post 係咁話要報警
我屌你老母
好似拜登造票造得咁明顯 你咪班死白痴死都話無囉

支持你
我想送晒啲口罩俾其他人

想問戴口罩既香港人，有幾多係有病？
不嬲都係屌緊無病都局人戴口罩，唔好搬龍門玩抹黑！

我做運動 會除

拿呢個就似樣d喇
入去望下
呀屌3000個member
新個個得1000幾人

好奇一問，平時你會唔會係覺得連登其中一個台既睇法代表到全世界架？

病撚左就係屋企休息啦，戴乜鳩口罩出街、返工

公墓員要見市民個堆就最撚鐘意戴口罩啦，閪口閪面冇人知，冇明文唔比戴口罩，方便隨時扮病射波，政府無限供應

我本身好少係連登出聲
同佢地理論唔係為咗拗贏佢地
係為咗俾其他人睇到呢度仲有人用邏輯分析

連登越黎越多呢類話戴口罩係剝奪自由係政府控制人民既手段
同而家流行緊嘅anti-masker anti-vaxxer陰謀論同一口徑
我唔知係真心信定玩膠
政府要打壓自由唔需要又誒又西叫你戴口罩
例如法國政府（越黎越右傾）最近先通過禁止攝影警察執行職務
而香港，港共政府一直都全方位打壓緊
你班on9實質做過d乜捍衛自由？

人地想帶就帶唔想帶咪唔帶challenge啲乜鳩？

support

Ching唔洗咁激氣
首先多謝巴打禁入去睇文
亦都道歉依兩三個月冇時間去update research
有關第一項10%個數字
除咗靠病人係NHS個app做self report之外
仲有係由大陸同意大利嘅復康診所攞嘅
Sheehy, L. M. (2020). Considerations for postacute rehabilitation for survivors of COVID-19. JMIR public health and surveillance, 6(2), e19462.
Carfì, A., Bernabei, R., & Landi, F. (2020). Persistent symptoms in patients after acute COVID-19. Jama, 324(6), 603-605.
同時亦都重申一次
武漢肺炎你唔係七八十歲immunocompromised 中咗好大機會唔會死
要入ICU插喉嘅機會亦都唔係高
但係唔等於完全唔需要警惕
希望大家都係警惕而唔係驚慌
為身邊高危組別嘅人着想

問題係帶口罩根本無助防疫
呢個大把醫學權威已經講撚過
口罩只係你順從政府 甘於被人奴役既象徵
就好似檢測唔係吐口水而係要你深喉一樣
奴隸 臣服既象徵動作
而帶安全帶係做晒實驗有助司機乘客安全 why not?
講埋堆on9野懶係好撚有思維咁 人地唔想應傻仔就話人唔識應
你柒少陣啦on9仔

事實係懶醒既熱狗一次又一次證明自己岩同行先幾年

如果國安法係經合法途徑立法嘅你啱，否則你就收皮

支持熱血公民帶頭 補返2015年帶頭搞瘟疫政治嘅錯

擺明quit game 唔撚玩

你班傻仔咪繼續係度戴住口罩黎屌人唔戴口罩囉

咁好玩，唔好畀佢停，第時屌埋人地出街無健康碼

我覺得如果係冇事嘅話都其實應該好難會有嘢搞了。

不如你論證你個合法途徑個法點黎先啦

我贊成架但熱狗唔該做榜樣企出嚟上街宣揚

班友咁撚鐘意批鬥人唔戴口罩但撐侵
去到依家年尾都仲驚個濕鳩肺炎
最後笑係有班友覺得keep住戴都冇問題 反而仲好咗
佢地真係戴罩戴到落棺材

真呀 屋企人一把年紀
比我傳染左 命都無埋
到時自己後悔一世

咁順道配合埋政府，頭頂有個良好市民光環，想追求優越感都係事實黎 ....

熱狗不嬲兩邊大細都買

其實點解之前夏/冬季流感香港人唔戴口罩 咁自私 搞到每年都死幾百人。。

其實呢樣係社會契約既問題，which is民主理論既基石
人如果無限自由既話，就可以自由地殺人，強姦，搶劫，而呢樣唔係一個健康既社會
所以一個民主社會係要有社會公約黎規範人既行為，而呢個公約會系由大多數人決定
應否戴口罩，或者執行其他防疫措施，其實都係一個問題:呢一個公約有冇公眾endorse?如果有，作為一個合格既民主社會公民，其實係應該遵守
當然，你既意見可能會同大眾會有分歧，咁點算?可能就需要以對話解決分歧。如果都係解決唔到，咁可能就會被強迫自由，亦係民主社會既壞處

隻病毒好恐怖㗎 中左會跳唔過1cm 冇味覺 仲有好多人無病徵 冇病徵亦唔代表冇病!!!!!!!!

你冇屋企人？？

老人篇

咁佢立法你咪收皮？你咪跟咗政府個套？你立場係點解 揀定啦

一睇就知佢地鳩戴口罩

其實好唔明智商正常既人係咪會信熱狗理論
冇記錯香港人係自發戴罩，政府話戴左都要除
講到唔戴就好有自由咁
你講自由得，你咪唔好戴囉，人地批你係咪人地都有自由先
最on9講講下又話唔戴會唔會犯法，上面先講緊政府控制你自由，轉頭又舉啲政府控制你自由既法例嚟講
再轉個頭又拎omdb 嚟鞭，公字你都贏曬
得喇你唔戴好撚叻，係街見到你比個叻你

你班傻仔咪繼續屌人戴口罩囉
政府叫人做嘅野咁啱係我地做嘅野就唔可以做
第時政府叫你均衡飲食你係咪唔食野呀

熱狗：我睇唔到

你咁講同班藍絲有咩唔同
年頭佢地都係話美國流感死得仲多過武肺
唔明啲人點解咁驚武肺
但你又唔諗下流感有得醫 有疫苗
係啲人唔肯打先咁多人死
（我都唔係好明流感針面世咗咁多年都咁多人有謬誤唔肯打）

講起流感針 你覺得流感咁危險
你又打咗未呀？

講緊有legitimacy 嘅法例

人大決定個啲就算鳩數啦 ....

未有武肺出去已經戴罩啦
支那仲話中國人光明正大唔戴罩
叫林鄭，警察同藍絲除先，由埋你自己做起

法國樓主同我諗嘅野好似
已經唔係第一次

真
屋頂有老有嫩
攞自己條命博唔緊要
攞佢哋條命博就不了
自己一個住又唔同講法

抗疫自己戴就得
樓上仲有傻閪拋社會契約論
請問逼人戴口罩邊忽合理 你邊隻眼見到有consensus

見到個post嘅負分數我就放心
連登都係仲係弱智佔大多數

啲人唔想玩政府隻防疫game 咪唔打

利申：無打過流感疫苗，以後亦唔會走去打任何疫苗

你地係要同政府一齊癲嘅唔阻你，咪撚搞鳩啲quit game 嘅人就得 ....

除口罩使擇日子 ？
喺個檢測中心門口
都唔帶呀

你戴我唔戴 已經足夠防疫
你唔夠可以戴埋面罩 洗手 你怕屋企人中你咪做多重
我唔戴唔代表我無其他措施保護自己

一 唔好被人洗腦喇 科學唔係完全企口罩呢邊
二 唔好合理化呢件事喇 同樣道理可以apply落抗爭到 你不如話堵路係應該坐監 反正香港大多數人都唔係黃

堵路遊行真係阻住社會運作
係咪要支持警察執法 堵路應該坐監先
關陳雲撚事

根本乜唸過要戴

如果講手足抗爭堵路裝修
佢應該好認同拉撚曬班手足

Well studied都死得多過武肺一定係因為個時D人冇戴口罩依家香港人醒覺得太遲死左嘅人不能翻生不過依家我願意戴口罩直到死 保護自己同身邊嘅人真係好重要

請問邊撚到有公眾endorse
另外 香港人係咪廢到接受唔到有人唔戴口罩（唔排除係） 咁你可以自己戴飽佢 無人阻止你
你呢點的確有關 因為呢類order係破壞緊社會契約

黃絲已經逐漸接受 要認清呢點
我諗要下一代喺學校講普通話 都會接受到
算吧喇

放心一定會

當藍絲處理

其實聽話咗太耐啦 越唔聽話 政府越麻煩 道理有咁難明咩

咁你可以自己戴 戴撚飽佢 戴埋面罩

咁我都冇話有姐，你唔好咁激動住先
事實上而家都冇民調話大眾而家取向係點，而我睇返連登正負皮數，系恐懼撚比較多，唔知你點睇啦

唔戴就比你擺上連登

咁我希望你屋企人唔好有事啦
針又唔肯打
口罩又唔肯戴
仲話果到危險哩到驚
幼稚園都教過啦
著衫係保護自己 而唔係fashion
咁你又會唔會因為唔想俾政府約束住
唔怕俾人告公然猥褻而裸體自由奔放丫
哩啲common sense唔洗咁大個仲要教呀

唔係話扑野都會氣喘咩

無後遺症係講緊9成人
閣下不幸成為果一成會點

恐懼撚嘅留言真係精鳩彩
樓主仲有排努力
支持你

（預咗畀人屌）
其實你地係咪short撚咗？
戴口罩就係為咗減低感染風險，都可以畀你地講到咁陰謀論，如果你用陰謀論去睇任何野，其實任何野都好變態好黑暗。
醒下啦，咪再低能啦，你係咁有諗頭你企喺條街宣傳呀嘛，理智啲啦，好嘛？
唔好咩都極端化，咩都民粹式批鬥啦

幾時開始咁聽政府話又話攬炒

頭一段同你諗法一樣

又真係比你搵到

其實流感高峰期係應該要戴口罩㗎

咩叫假疫情？死咁多人又係假？

呢D冚家剷在 檢測中心門口都唔帶

係你本人？

就係根據科學得出結論 呢個所謂既減低風險 減低得好少
而戴口罩本身又唔係冇代價

唔好玩啦
你睇下美國幾多人唔戴口罩中，幾多人唔社交距離中。
你有無聽專家出嚟點講
有無睇何栢良出嚟話一個乞嗤，咳一下，啲飛沫可以去到幾遠，如果減低得好少，咁醫院唔駛戴哂著哂PPE啦下話？

我唔知你個個科學結論邊到睇翻嚟，但你講嘅野係違背緊咁多個國家，政府為咗控制疫情而採取咗嘅行動。啫係全部國家都有陰謀嘅，係咪？

唔好成日幻想咁多啦，陣間有啲學生哥睇完又當真，又覺得好有型咁，累死人呀大佬。

奉獻大家真係上連登，勿認真，睇完要識分真假，唔係真係人都癲。

信政府 唔驚!

點解個結論一定要跳到唔帶口罩先搞到咁 你已經assume自己個結論係正確咁冇野講
游泳池入面既人都冇帶口罩 兩個月以黎應該過百萬人流 請問點解冇一單案例呢
第二我又想問政策係咪只係圍繞住口罩呢方面呢
第三 回應你“一個乞嗤，咳一下都可以好遠” 但係同時你呢類飛沫可以由眼入體内 咁閣下有冇帶眼罩 你講得冇錯 醫護著全套 咁你又有冇呢 你話你可以防止飛沫噴出黎 咁我想問你有冇二十四小時帶住 黎防止呢 如果唔係個邏輯就係你保護陌生人 都唔保護自己家人
你用一個咁單向思維黎分析呢件事
真係冇得同你討論

而且呢度都有講呢個肺炎威力本來就好細 所以中左都冇咩影響
正如香港流感一年死幾百件都唔會有人每年冬天帶口罩

你講既所謂專家何栢良咪又係健康碼推手，佢既然想幫政府鼓勵大家接受健康碼，咁當然要令你覺得隻病好恐怖，飛沬可以去到好遠咁又點，好多病都係飛沬傳染架啦，咁你成世帶口罩啦。

唔知咩科學理論就自己上網揾下，世界各地對口罩防疫作用既科學家點講，對武肺死亡率既質疑，對某d窮苦村落無人帶罩居然做到群體免疫既報告，唔想做港豬就唔好咩都等蘋果立場餵到埋口，信晒何栢良袁國勇呢d掛住專家名，實質都係幫助政府向市民推銷防疫政策既人

傻啦 唔帶口罩又聚集罰2000啊
香港人邊夠膽 之前蒙面法啲人都唔敢反啦
然後永續限聚又唔敢反啦
細膽到咁 咪撚講反抗啦

做死一世順民算吧啦 香港人注定係聽收皮
係呢個民族嘅劣根性 心胸程度 同智慧限制黎

成班都奶陳雲口水尾
難唔難睇啲

班廢老除咗啦
唔想同佢哋一齊瞓醫院

目到正負評就知兒登弱智佔多數

而家煲底相見呢咩?
除乜q

終於明白點解外國有人到死果刻，都覺得武肺係假係陰謀論

我認同

讀多d 書啦on9 仔，流感onset 幾多日武肺onset 幾多日呀

邊撚份paper 講代價大過效果呀，po 出黎啦偽科學撚

Sorry 訓左半年
出現左戴口罩群組未
未就收聲啦 咩77流感
以前流感會戴既咩 環境都唔同
然後拎嚟比較

以前飛沫傳流感，而家傳武肺wor
講死亡率，美國而家死左幾多人?我夠知有得群體免疫啦

Up

睇下
成班傻鳩成日又話咩有自由選擇帶唔帶其實自己成班先係最撚鍾意屌鳩唔合自己既人

而家唔係合唔合
係我逼住要戴
我只係講所有人都有權選擇戴或唔戴
抗疫唔係強制理由

你快啲去做，無腦人種早就要死

咁你講乜野戴撚飽佢戴埋面罩咁既悔氣話姐？
你真係尊重其他人既權利就唔會咁樣講野
定你淨係要人地尊重你係咪想戴，自己就唔洗尊重人？

咁你就唔好要人強制戴喇
對等嘅有啲野

其實唔想戴可唔可以唔好用科學去包裝自己懶係用科學去證明，但有讀過下書都會覺得你地好撚柒。

唔講科學
而家係咪大部份人想戴都成問題

咁你咪屌政府做乜迫你戴，你屌市民有咩用
蒙面法出嗰陣，你會唔會去屌冇蒙面嘅和理非啊

2020喇，仲未知政府立法唔使人民endorse咩

有部份黃絲做政權打手
區議員報狗捉人唔戴罩你唔講

某部份黃絲我當藍絲處理

咁你咪去屌9嗰班人囉
你屌人戴罩做乜尻

想唔想同應唔應該係兩件事，就係叫你班唔想戴既人唔好用科學包裝成唔應該戴

咩叫科學包裝長期戴係有負面影響
另外戴罩係會降低風險 係人都知唔代表唔戴罩係唔安全
上面講過social distancing大部份已經足夠

我就無屌過人戴罩嘅我叫佢自己戴飽佢啫無反對佢做或者唔做
只係某啲黃絲（懷疑廢老）令我非常反感 唯有當藍絲處理
你可以重睇一次

其實你都係覺得迫人戴口罩好on9姐

你咪針對性咁去屌嗰班會公審唔戴口罩嘅人囉

但你做乜要屌曬所有戴口罩嘅人先，污名化戴口罩做放棄自由

咁咪冇問題囉，我都認同某啲黃絲公審好Lon9

但迷雲黨嗰啲logic仲on9，乜鬼戴口罩就係endorse極權，滑坡謬誤到一個點

姐係話你地唔撚識科學但就亂quote 淨係對你地有益既fact 呀

長期姐係有幾長呀，比份paper 黎睇睇先啦

姐係你寧願比港共限制social distance? 你覺得social distancing cost 低過戴口罩？戴口罩重點係戴同除都要岩，個cost 已經係咁多種方法入面最低

覆你就覆啦

我針對嘅野有啲唔同

但唔會改變到架喇因為就算聽日講廣東話罰錢 香港人都只會繼續接受從細節已經可以見到

我要講嘅已經講完

至L憎你呢種懶睇穿世事嘅態度，永遠係度冷嘲熱諷

你係咪覺得依家坐緊監嗰啲唔係香港人啊，你覺得其他人做得唔好，你自己咪做好本份囉，唔好推曬責任去其他人度，大家都係命運共同體

我有撚講錯

隻病最恐怖地方就係俾人困住
如果唔會俾人困住，我又唔怕惹到呀～

算啦
睇今次班恐懼撚反應已經知政府已成最大贏家
香港人根本抵輸

青城派又跳出嚟話我成年前講鳩咗，國師又中

回應唔到就揀黎回應，跟住就冷嘲熱諷香港人以為有咩睇法咁有料，懶係高人咁，比人踢爆冇料就發爛渣

其實得嫁....
平時除口罩... 見到狗就跑...
捉到就話做緊運動....

我成日見啲人自己一個揸車都戴口罩

好驚

帶唔帶係人身自由

有小朋友 老人家一齊住就一定會戴

個cost 已經係咁多種方法入面最低? paper呢?
想唔想同應唔應該係兩件事? paper呢?
回應唔到就揀黎回應，跟住就冷嘲熱諷香港人以為有咩睇法咁有料，懶係高人咁，比人踢爆冇料就發爛渣? paper呢?
P
A
P
E
R
呢

唉屌，香港有咁多國師信徒，大家約一日一齊除罩咪得囉，慢慢去造個勢比人睇。
洗乜上黎佈滿黃屍精神病既兒登乞？

拉喇屌你老母

樓主弱智

我發現上嚟連登根本唔係理性討論。我都話我唔係嚟挑機，我喺嚟發問，係咪問問題都係精神病人？

我唔理你疫情假唔假。兩樣嘢嘅共同點係政府有冇權，或者應唔應該，以公眾利益為理由去強迫市民做任何嘢。

我開頭係講過我係支持自動自覺，政府唔應該有太大權。我甚至從呢個原則去諗其實戴安全帶係咪都係自動自覺而唔應該立法。但係我唔知係咪可以咁樣應用。但係你班友一開波，就覺得立法安全帶係合理而立法戴口罩係唔合理。同埋成日覺得我舉安全帶嘅例子出嚟挑機。

你講嘅point係有道理嘅，即係要根據實際情況考慮。科學唔係完全企口罩嗰邊都有人講過。

但點解要鬧我

講得有道理，學到嘢

點解你覺得我會咁覺得啊？

係咪我寫得廢定點？我真係純碎過嚟問嘢咋。我話過我係支持自由，但係未搞清楚具體應用嘅位。安全帶係一個反point，係一個我要對付嘅位。我上嚟係問樓主點樣去駁，唔係上嚟挑樓主機啊。

我本身就係支持Trump。而Biden有個位係佢會一開波上嚟強制戴口罩。而有啲Biden支持者就係用交通安全嘅問題反問返我啊。我而家係甚至諗緊以前覺得啱嘅嘢係咪真係啱。例如政府強制戴安全帶同頭盔嘅做法。

點解你覺得我係支持強制戴口罩呢？我都話我係淆底先戴，到人少空曠嘅位，我真係恨不得除咗佢。

支持除罩, 除罩中招可以攬炒.
藍C 跳舞群組己經幫左攬炒唔少
令到商鋪遲遲開唔到業
KEEP住中落去, 就真真正正做到全港D鋪汁晒
實現連登人所講既攬炒夢

同意, TRUMP 侵侵都係咁 , 唔帶罩 係為自己個人行為負責未得囉

點解要強制人地帶罩?

岩丫, 如侵侵D FANS 唔撚帶罩, 中晒招, 累到 阿侵被指 抗疫不力
搞到TRUMP輸。

岩,呢種想法= TRUMP FANS
根本係FAKE NEWS

Trump贏咗，係對家出貓

樓主同呢個group啲人講嘅嘢好相似

邊d 要paper support 邊d 唔洗你都仲未分到呀弱智仔

會唔會太多英文睇唔明呀？

你地同flat earth, anti-vaccine 班人同一lv 咋

睇香港數 死勁少人 夠膽拉埋沙士比
睇英國 撞車死都計廢炎
睇美國 原來末期can 死只要體內有廢炎都計廢炎殺
用下腦諗啦

咁我貼一百條link你又係咪睇曬啊 定係太多英文你會睇唔明 笑死

反正你慢慢高潮啦

又真係有人為左係連登駁贏人叫人睇文 甚至自己搵篇文章出黎 真係笑死

最搞笑既係 話完自己講既野唔洗paper support又po張paper出黎

小丑都唔洗做到咁出面掛

一早贏撚左你地啦係要比其他正常人睇到連登仲有人識理性討論咋，開新acc 入連登做小丑仲好意思話人

你贏左？paper呢？
你快啲講多啲野
我黎娛樂既姐
你咪慢慢贏

我都睇到係連登都攞到虛榮感既人究竟有幾可笑同可悲

係 香港人其實都幾自私下
我覺得過左肺炎都應該保持時刻警剔
應該立法以後流感高峰期都要強制帶口罩
民間都應該成立返D衛生安全組織 監察下各區市民帶口罩既情況
尤其屋企有小朋友老人家同學校
應該每年秋冬都帶足口罩